Question 1: 42 - 13 = ?
Answer 1:  29

Question 2: 67 - 10 = ?
Answer 2:  57

Question 3: 26 + 27 = ?
Answer 3:  53

Question 4: 87 - 18 = ?
Answer 4:  69

Question 5: 10 - 7 = ?
Answer 5:  3

Question 6: 9 + 20 = ?
Answer 6:  29

Question 7: 23 + 44 = ?
Answer 7:  67

Question 8: 19 + 36 = ?
Answer 8:  55

Question 9: 20 - 11 = ?
Answer 9:  9

Question 10: 13 + 7 = ?
Answer 10:  20

